[世紀難題]公司福利好，但上司成日驚俾人取代有得唔教你就唔教你

身為新人，處於得自己同上司既部門應該點自處

自學。但乜都問左先。

最仆街係佢又唔係唔教，寧願教淨2成自己黎包尾
但人又係好人個下難嬲

其實公司唔教晒你都有佢原因
有D PRODUCT 其實好撚流
如果你人脈又有, 又識炒PRODUCT, 又有商業SENSE, 又識MANAGE人, 連邊度生產同做物流, COMPLIANCE都知

咁你會成條橋偷左去開公司

所以依家我坐左係公司完成冇野做
我都好驚佢炒我
不過都唔驚得咁多啦

走啦
留來做咩

唔教未算囉
份工打死一世咩

不過學識一樣野又唔係下下都要問人既

其實係做整西裝，個上司永遠淨係要我剪下版型
淨係分D無乜技巧既野我做